而家只剩下兩大訴求

1. 雙普選
2. 警隊改革，追究濫捕及犯法黑警

就算佢話撒回/成立獨立調查委員會，都要出黎抗爭直至共產黨答應上述訴求

有道理！大家精神！！